其實香港人點解要咁

到底點解要叫黑警做狗呢？
唔覺侮辱左狗咩？
養狗既人睇到都唔舒服 明明屋企個隻咁乖
出面個啲好明顯係禽獸 賤種 地底泥
點配得上狗咁可愛既動物
利申 養狗人士

不嬲叫開死黑警

以後叫垃圾

臭公安

正評
利申: 愛狗人士

你講得岩我對唔住屋企隻狗

準備進化成過街老鼠

黑警叫狗 叫警犬做警察 咁就差唔多
啲狗都有血性過啲差佬

咁唔叫狗 應該叫咩好呢?
不如叫馬阿
草泥馬警

強烈建議以後改口做 賤種

自推 希望香港人可以改口

人你老母

Sor睇錯你話點解要做黑警

輕輕一推
利申:愛狗撚

畜牲咪得

點樣嘅人就養到點樣嘅狗

你睇佢主人就知

人型魔物

Sorry，我侮辱啲狗